魔性！！LLK賽後打到阿迪達爆缸！

Goal has learned that City coach Arteta received a cut eyebrow in the ruckus, while United striker Romelu Lukaku is believed to have been heavily involved.